一人一個自己年代先會明嘅字詞

我先 56k

農場餐廳

薯仔

亞視

56k

Yes係九十後嘅童年

爆seed

Yes station
winmx
Foxy

你嫁啦？

我架我架 屌你老母攞我啲野
你嫁左啦

迫拍你個龍的洞

四方果

唔好雷啦

肥料

Xanga

Hkflash

300

代表月亮懲罰你

Msn

Icq

音樂農莊

邪皇炎殺黑龍波

細個玩跑online load得最慢都係我

錢標

56K年代係童話，龍族同石器時代個個年代wor

無個性戰隊

LF2

我要與你硬碰

真天魔

雍雅山房

有冇人細個嗰陣會用屋企電話同朋友多人通話 嗰陣就算有msn icq 但都係鐘意同人煲電話粥多啲 我試過最多五人通話

window me

傾電

每日一篇

English builder

81028332

每6秒1蚊

qooza

𤓓kai十卜

左手只是輕輕的扶著

搭狗, 狗搭

唔好偷我d菜啊

80後呀?

Kai子
低能

上上下下左右左右ABAB

旋風腿 Select

駁線
同時間好多把聲好撚嘈

忍豆

仲有唔同台$0.5個msg
中學為咗溝女成千銀電話費比老豆屌到仆街

黃頁
你現在可以放心關機
刮刮卡（扭卡機換禮物嗰啲）
小海白Hyper
邪流丸
麥林號

咸濕網吧

入電話一定會mark低人地係咩台，
例如 麻木千佳(Peoples/人仔)

火花鐵?

我記得我當時用萬眾，條女用smartone, 其中有個月send咗500幾個sms嗰陣，個台直接打俾我啊媽 ,好彩過多1，2年到就開始有whatsapp

到依家我都仲係好想玩

未有港式麻將之前，一入張檯要講明3 fan up，
食雞糊會俾人摒出賽局

好掛住msn年代

如果咁會專登買多張smartone電話卡齏用嚟send msg我
同埋我好善用每個msg嗰70個中文字，會盡量用盡佢！

當時中學生唔識咁多呢啲野 , 我最初唔知佢咩台，收尾知道咗直接叫啊媽轉去Smartone

嗰陣時我都係中學生咋
我係大學先有whatsapp...

睇返原來當時whatsapp已經面世咗幾年，係我當時冇smartphone ,我記得第一部smartphone係galaxy ace

剛剛傳來電震動！

y!blog

BNO

Kai子

8210
以前覺得好型
細個好想有部nokia
到我大左有錢買果陣，nokia就收晒皮

Restaurant city

今晚去邊到威呀？

忍2

56k點玩
果陣寬頻都普級左好耐

呢個正 我果陣都好中意玩

玩DNA

彩虹畫筆

Call秘書台

喔噢

達摩秘笈

原來「…」都可以咁好玩！

showhappy

燒碟

仲有條片我覺得係咸網界rickroll....日本妹食完扣喉出返黎再食返…

沙灣368

236

加州紅

讓round

好撚正
有一半人係唔識

no sex

173173173

無法啦，果時唔係人人用得起寬頻，
記得果陣用電話線上網玩古龍
要long起電話玩
如果唔係，斷線再登入遊戲要再扣5點(窮撚玩唔起月費)

靈劍江湖

唔係247咩比人呃

我都是這樣長大

試過俾班best fd用多人通話出賣我

44264
係我人生目標

上網會怕有電話入

每日一篇
蕃薯寶寶
尼奧寵物

型到跌渣

夢夢 上太空

YO

無限粟米湯

涼風有信 秋月無邊

虧我思嬌既情緒好比度日如年

畫板

傷殘牛肉巨無霸

火影直播室

210 187 黃狙hs a刀b逃

關你蛋治

請問貴姓搵機主

我係利孝和 我係夫人

Never gonna give you up

荷里活有間大酒店

猛鬼大廈

超龜速yoyo論壇 動物園聊天室 石器時代

含乳人龍拳

每日一篇
Sony Ericsson Walkman

歐歐

Android 1.6

屌你個仆街
等極道門都唔開
唔知浪費咗其他玩家幾多時間

跳晒制
雷

kai子?

玩捉

透明公仔

貪食蛇
而家啲手機唔會再pre install隻game

尼奧寵物

多士 (MS-DOS)

pokemon crater

C C SORRY bing bom猜

渣ga

地獄永死魔王拳
埋周

b43 b14 b6 b7 b82 x1x1x1

15樓養既牛牛

萍水相逢

鋼鐵走路
以前日日玩

小學雞年代唔敢禁入去睇

雖則我唔係玉樹臨風，瀟灑倜儻。。

小蕃薯

忍豆風雲

每6秒6毫

小校園

旋轉泡泡球

icq

GBA模擬器

foxy

忘了愛

三一射線

666風裝

北漏洞拉

淺井長政

亞洲線上遊戲中心

而家仲有冇人會去扭YES卡
琴日無聊上左尼奧發現原來已經唔支援繁體中文版

間唔中都會上youtube聽番

至Net小人類！

金手指

9898

Asiadog

kai子 XDDD
O爆嘴

LG lollipop 嗰陣好羨慕人地有

咁多集儲齊哂

Geocities, Napster, ICQ, Alta Vista search engine
WinMX, windows comics chat room, news group

條撚準備
描撚準未

sony ericson 推機

扑野家

每日一篇
光暈戰記
塞爾號 嗰陣呢隻大陸game好hit
一有玩就問:「你有冇100lv既精靈？」
i learner

利申:00年

兵頭花園
雀仔橋

呀 好興呀 快D黎救我呀

Foxy

winmx

Dreamcast

Winamp

千千靜聽
9898

來電震動

夢幻西餐廳

頂
一見到每日一篇就成個sosad樣出晒黎

果陣仲會認真做，明明得三題mc

宣傳易？唔知依家仲有無「零格風」

°×:可惜他有愛侶:..

Neopets 小蕃薯

燈燈燈燈 燈燈燈燈 燈燈燈燈 燈燈

23 6個0

哈迪斯

(f)
(A)

:'(
(*)
(#)

彩虹冒險
Heat project

你剛剛已送出來電震動。
——————
你剛剛已送出來電震動。
——————
你剛剛已送出來電震動。
——————
你剛剛已送出來電震動。
——————

筆/鏡仙

掂牆/鐵

囧

顯示為離線

怕辣就食原味唔辣㗎啦

Disco - 838

利申：90尾後

義氣仔女online 依家仲有冇人玩

時髦

屈機

如果你細佬有六吋 身型又高嘅

快譯通
以前買過部彩mon 有象旗有俄羅斯方塊好好玩
試過初中有人帶nds 返學校，比人見到話係字典機竟然信左

天~馬~行~空~

今期仲附送神奇水馬嬲!!!

好懷念

聊天室

強化鋼

新火鳥ZMC

羅茲威爾

死kai子

Kai
潛水
好in
O咀
好似得粗口唔會過時

calling機
係房同廳果個傾計
overover

新線上遊戲

用ie開3叔
Hello hello hello hello hello

asiadog

Yahoo 桌球

烏卒卒 好似好似一隻黑蟋蟀
烏卒卒 隨時施法術

松松姐姐 已經變左全職沒女

我好歡迎你黎插我架

夢裏冒險 總想見面

火影忍者直播室

Asia dog限制級

尼奧寵物
嗰陣玩得好勁 最後俾friend改咗密碼入唔翻

三人會議
駛線

killerjo

竟然無真天魔冰火透明公仔

東京熱

534無你既事

Shine
E-kids
Boy'z
Twins
Cookies
2R

火影忍者直播室
Foxy

激鬥戰車

乖乖隆D凍

忍豆風雲2

今日天氣beautiful

文理泳會～與你一起～～成～長～

上次隨口唱，細兩年既已經唔知係咩

81028332
火影忍者直播室

忍豆風雲2

仲有恆宇仁龍拳

who love me 1:1

你咪阻q住

新線上遊戲地帶

細個用Foxy down多啦A夢唔知邊集
打開黎睇係AV黎
人生第一次睇AV
-----
How do you turn this on?
(唔知有冇記錯)
-----
光暈戰記
-----
無個性戰隊

一～理通百理明～明白了計算可變簡單

vlan 綜2 卡戰

你要唔要食一甩呀？
E加好似再見唔到旺旺廣告，細個成日見到

你咩台？

有機可趁，我崩！

23六個0

六扇門

gameboy
唔吹帶入唔到game

81028332條女而家應該係個阿嬸

時下既年青人...
Yo, xxx姐嘛，使乜驚呀？
聖法蘭雅根信馬可勃羅德聖會亞洲致善堂司馬昭昭博士夫人第一紀念中學

三水漁農業職工會尹兩燦慈善基金尹丁寶瑞紀念中學

218 五個0 call我

屌你每日一篇仲要同人鬥高分 做錯左會嬲

依家都見到有小朋友玩

爛嫁個夾

fb小小戰爭，鬥地主，仲有個唔記得叫乜養寵game
大家都係人仔台send message免費
GBA一睇次發現一餅卡帶可以玩好多隻game👌神奇好羨慕

太興奮係咁打錯字

有冇人細個m記係要講急口令
以前開心樂園餐既玩具真係好好玩

發財開花兩公婆一枝公六叔九公指蝦絞燒賣白蘭地威士忌食雞脾冇錢俾摸大脾非禮你giligulu猜贏你 配合動作

係萍水相逢down game玩

尼奧寵物
Pet society
Restaurant city

時興隆 方塊酥 食出層層好味道

係咪cso買槍

妹妹妹妹

Yes!

火影忍者第859集

大吉大利巨無霸
蘋果批熱暖萬家
年年有餘魚柳包
暑條常滿笑哈哈

上山食橙皮

雙層芝士巨無霸 醬汁洋蔥夾青瓜 芝士生菜加芝麻 人人食過笑哈哈

番薯實實

寶寶

飯tastic巴巴閉 秋田小町優質米 新鮮生菜至矜貴 脆雞牛肉好架勢

星願小王子

new welcome to english

影音共享
小校園
書唔兇
發揮小皮宇宙力量
糖，香料，好多快樂嘅野 ，仲有化合物x

文字版江湖，有冇人知咩黎

突然好想玩

仲有個遊戲區同埋 麥當勞叔叔 滑嘟嘟 小飛飛 漢堡神偷既壁畫

same呀爸打

許許許許

DrawSomething
閃字

7k7k
yes卡
摩爾莊園
波波線上遊戲網

人仔台

跑online仲有56k咩

傻校長

人仔八蚊 10000msg plan

Bing bom chali chali bing bom猜
究竟呢個起源邊度

臭b

vLan

綜合1區

偷圖狗

微星小超人

Sms,man,尼奧，夢遊先生，etv,三拉，

一出門口，二級樓梯，三個關斗，四個傷口..？
太耐冇講唔記得！

果時玩三拉玩到好癲，試過20幾人咁傾，傾到俾呀媽鬧

同埋三拉出賣朋友，問佢鐘意邊個，撮合左好幾對情侶！

自己都因為咁果時有女朋友！

Sms年代真係好懷念，一個月內同一個女仔send成千個SMS,加埋其他人成三千幾個！

果時真係睇都唔洗睇都打到字！

Msn係練打字既地方，鬥快打字鬧交串人狂震！

好懷念！

Vlan
Msn 最美好嘅回憶係曬度
LFO
墨香 當年升到30lv難到仆街
真技
Runescape
終極lf2 好似有毒
江湖網頁版

傳說之旅
果時個個比晒個ac全班第一個位刷副本

之後過幾年有個咩星願小王子又係啲差唔多game 係電腦室睇人打大佬爆機

900 60 288 234

你用咩台？我人仔架

陳奕迅

90060288234

aol上網

有時會唔小心cut左人線

外星BB闖地球

吾王萬歲萬歲萬萬歲

織織復織織唔識就唔識考試夠刺激居然冇題識

一上樓梯二樓仆低三個關斗四肢殘癈五個傷口六塊膠布七孔流血八條鼻九時死亡十分高興

10s
洗經
洗卡
亨利三世
小丑
英文王加法王乘法王

你有壓力未解決

去啦比卡超
就用你啦車里龜

苦榮 小苦妹

叉燒炳

Coco

own eh

屌啲回憶出返晒黎
個時日日話做每日一篇 其實係開靈劍
一做做幾個鐘

好掛住佢

一二三四五六七
多勞多得

成日震我

溝架妹 ?

我個名

媽：我要打電話你唔好用電腦（秒速打）
我：

cha-li - cha-li chee bom bom

大話三國
三國盃

81028332
90060288234

Napster
Winamp

你著左我對西瓜

人仔8蚊sms 以前未上台得3000個信息
每次send都好小心用

kai子

magic pro

2625-2626

撥號連線

請問有咩事揾機主

鯊魚咬死人

人頭馬一開

kai子

反清復明

移動強化鋼 信長年代

低b瓊

鋼鍊+奇幻潮

登登登登登登登登登登登登登登

有冇人記得以前56k年代，有d純文字的obline game
有哂轉職，儲點儲技打怪之類，不過所有野都只有文字

PP

朕

木蘭辭改篇
上堂聽唔識 搗亂多款式
自修一樣識 彩佢都生積
生為中國人 死為中國魂
叫我學英文 根本無可能
英文唔合格 突顯我性格
數學唔合格 老師負全責
中文唔合格 咁我無辦法
考試考得好 全靠隔離好
考試考唔好 隔離唔識做

貓貓論壇

我都試過特意帶番學校，上英文堂個時係到玩俄羅斯方塊
仲同個隔離位鬥高分

00後

閃戒 魔水

2 girl 1 cup

我嗰隻係卡奇

沙田舞王

到新年就派利是 每位300

獨角巨龍
大波星人

Coco
雷狼龍 轟龍 嵐龍

A_A
@@
7.7
0.0
-_-
-3-

one磨 two磨 屎忽大過波羅

Travian

送300
咪撚做atm啦

奇幻潮

有無人識玩拍手遊戲
有波 擋 閃 個d

寵物王

heat project
彩虹冒險
跑跑卡丁車
養魚遊戲

T.T
/_\
'.'||||

有何冇V冇自解

細波大波落石電卷

福街始終有你

yahoo 桌球 有個轉icon

中巴

日本風情畫
魚樂無窮
叮噹

我小學成日玩
儲氣有波拳同唔知咩
仲可以擋同反彈

真係其中一個一直唔出聲都唔知佢係到我都試過

而家都仲有人玩架

007 入子彈
我嘅心靈 unlock

29
11
14

齊齊共你天空邊劃個大圈圈

我都係得3人會議
仲要比屋企人鬧 jam晒線 人地打唔入

我記得係PS出嚟之前有個叫非常好色

你咩台呀

震坎兌離

緊係落石大波細波再二技
落石要load一秒

b43 b14 b82 [][][]]]]]]:;::;:

港女吹

雄之論壇
閃字
留言版

彩虹冒險
aoc

有用過學過

ftp

你地有冇試過dup碟

潛卡

999風裝頂降

以前同班同學好鍾意儲yes
所以成日番學都有得睇
而我只係會睇Yes入面既鬼故

喂 唔好偷我啲菜啊

開心農場

入網吧熄左人部機

儲氣
擋
細波
中波
大波
細個玩到好有策略

月餅 似月球 似龜頭 似是賓周 兩粒睪丸彈吓彈吓彈到上月球

講起msn 依家望翻以前啲紀錄 都唔知以前點解咁夠膽同鐘意嘅女仔講咁肉麻嘅說話 相同嘅句子依家已經再講唔出了

I

點蟲蟲 蟲蟲飛...

3男2女 型男索女
3q
拍謝
吹波奶醬多

asiadog
跑online
neopets
msn
利申：95年出世

洗經

3男

登登登

買點

188 金鐘國

唔好超過條界！

一八三二遊花園

用飲管食好正

新香蕉俱樂部
駕勢堂

上上下下左左右右前前後後

仲有 hotel city

我岩岩card slash左呀sir

之後記左個小過

無個性戰隊
超音鼠

魔獸信長
單中單上
魔水毒刀吉鋼屌地7800

最開心係random ran咗隱英

1.6

而家個ｙａｈｏｏ美式桌球去左邊到？仲有得玩？

登登登登 (msn)

星空奇遇鐵達尼
以前瞓覺會聽

Alt + f4 = 無限$$$$$$
囧
隱形筆
爆丸shoot 爆開

釣魚機

我都係 嗰陣仲打過上去

xanga

98989898989898

炸佢老母閪
大家可以估下我玩咩驚

屌地

(Y)

秒殺

IDD廣告
射麻嚕 殺價

go2alltools

有冇人明

年 又過年

23858555

我係主人你係狗 我一腳伸你出門口

快樂龍同coco而家仲有冇

屌 遲出道玩貴好多

臨兵鬥者皆陣列在前 誅邪

勾肥 守女

2151 9234

冇人玩開？

嘅

tamagochii
拎返學校上堂玩結果俾老師收左
見家長俾返死了
仲有養水晶寶寶

26252626

比啲力，加啲油呀！

八九十後先會明

自動變左link屌

www . lf2 . net 屌 自膠

173 173 173

兩女一杯

奇趣杯
L1 L2 R1R2 左下右上左下右上
HESOYAM
Sony Ericsson
Sorry 講左四個

冇河冇v冇自解

Gameboy

煲電話粥

再遠古d 係cs1.6

YUI

我都係好懷念
唯一一個追住晚晚聽嘅節目

城市驚喜

天下太平
防護罩係咁交叉復原 玩到2046

話畀老師知 你搽胭脂
胭脂唔夠紅 唔記得

9898
5
4
3
2
1
0
0
0
0
0
0
0
0

何事我會妒忌 我會擔心魔鬼搶走

黎明
有冇人接到下一句

尼奧寵物
江湖 （網站）

F9/F10

胭脂唔夠靚 我打爆塊鏡
塊鏡唔夠響 去做和尚
之後唔記得

地獄永死魔王拳
追蹤大半月

請你不要來

性博士熱線

1516 唔玩唔舒服

數碼暴龍機
7仔嘅 五毫子吹波膠
英文書入面隻charlie
super x斜孭袋

龍王傳說

四葉草碰上劍尖時

文具店或者玩具店出面啲彈乒乓球機
依家唔知重有冇

ok定7仔既雪糕

侏羅紀餐廳 細個成日去睇恐龍

xanga
msn
icq
foxy

男女廁所唔入得 入左唔岀得 岀左會變骷髏骨

未夠18歲 學人揸飛機 揸到跌落坑渠執玻璃
返到屋企唔忿氣 filifala放臭屁

有一陣𤓓味傳入我的鼻

大馬拿督

開心農場

黎明係你閪窿度

metal max

奇多圈

巴打係邊到搵

原來YOUTUBE有

呀嗚婆

小朋友跑樓梯

有 仲要固定時間 跟住9打俾人玩電話

果陣Foxy down齊哂係巴士度聽笑到我

諗起winamp

小校園
笑談廣東話

東南西北
天下獨平

b45 b14 o2 o3 o4 o5 ,,,...

勁舞團個馬尾頭

石澳等

Yahoo麻雀
小息一定去電腦室玩

奇趣杯

好似未有人講
成展權
橙皮校長

哈迪斯

麥包做啞老師

孖條

K100

渠頸 直必 蝦腸

超速水龍

無限震

伊賀溜溜球
忍太刀
鬼島

b14係炸雞 b6b7係彈 b82係避彈衣同頭盔 好似係??

好「糯」呀你

我打cp

M群

帶馬歸槽

啊啊........

幼年期
成長期
。
。
。
究極體

放學icu

係
其實幾好玩 小息成日7 8個人圍大圈玩

時下既年青人 放左學......

彩虹冒險

SB
MB
公交
小鮮肉
屌打
包膠
中同、小同

Show Blocked User - 唔撚改名喇屌

listening配音

neopettt

雖然呢本書講唔出啲咩大道理

呢啲書...呢啲故事雖然講唔出啲咩大道理

單中信 cp服
零零七 入子彈

Byebye你條尾

一理通百理明 明白了計算可變簡單

聽日比返你

45 re
mh狗
3分滅號

本多直出9100

b45 awp b14 銀雞 o2頭盔連防彈 o345手榴彈 ,,,..係子彈
cs1.6專玩狙，其他武器完全唔記得曬
btw其實可以直接按o出裝備

：
:-*

灰銀色腰帶 紫紅色盔甲

Qoo

必"草" (?) (小學雞遊戲)

屌地
雙噴
Beat up

給女仔一個家就是嫁
給女仔一張票就是嫖

Fxg

仲有歡樂天地

入黎見到好多90後回憶

唔同台個陣1蚊
同你同一情況

個陣儲左好多畫筆

3 0624700 3 0624770

日本風情畫

打刀

仲有角球呀！

Grand chase

落D
希望有巴打知點解

眷戀論壇
hkskylove
xx江湖
同台sms唔洗錢

青春無限貼紙相舖

敢問巴打間中學附近唔係呢幾年開左地鐵站啩

話俾老師知 你查姻脂
姻脂唔夠紅 去打bing bong
Bing bong唔夠響 去搵和尚

尤里 核彈發射場 天氣控制哭 心靈信標

地獄永死魔王拳
DJA DJA AJJA